E先生連環不幸事件×矛盾一生

矛盾只因深愛着 你知嗎
*樣樣亦太一般~* 然後不嫁
*全心厚待你 仍然功倍但事半*
你沒想過 未來 對吧

*誰曾如獲至寶 千金也不換*
當你遲遲未改變 就讓我改變吧
*怎麼敢談判*